依家啲實習護士都幾正

話說我上星期同屋企人去九醫
見到啲護士真心幾高質